發夢見到愛中國大遊行

全部人著紅衫，人人都有國旗

口號有以下
支持一國一制，支持送中條例
國泰英資走狗
立即取消香港關係法，香港是中國的
支持武警取代香港警察
取消所有香港選舉
打倒李嘉誠

跟住好多汽油彈，有人打警察，有人打劫百佳，金鋪

跟住就醒了

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法？
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
———————————————————-
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

自推